小妹心已累了。。。。

好心你唔好咁痴線啦

小弟